多謝你地呀連登仔！！！

雖然一路都做開cd rom，但係今日真係想出post多謝你地呀！

我今日真係好想罷工，但無奈公司今日有壇野要搞，平時同事，上司都對我好好，之前612都係照比我請sl，但早前上司都有暗示今日有野做，希望我地做完先去集會之類……點知你地嘅今朝咁叻搞到上線下線都郁唔到，依家老細話睇情況，應該會取消！

我睇新聞見到好多手足都比人鬧話阻住人返工，但我想講，有好多人都好似我咁！好想罷工架！你地唔好比人兇到呀！！！多謝你地！

香港人加油！！！

樓主被罷工了

不支持不多謝

已通知取消 陣間集會見